驚移民生存唔到個班人係咪寧願入集中營？

先唔好話咩海外建國, 定留係度奮戰到最後呢啲咁大義嘅嘢

退一步自私啲諗
人地開到口俾你班人難民身份入
基本上已經等同無條件咁濟
老實講英文都唔識個班人, 都唔見得係咩中產或有錢階級

本身已經係地底泥,
你地覺得自己係香港生存, 會過得好過外國？

咁都要驚一餐, 5年後入集中營死咗都真係唔抵可憐

睇睇193x德國歷史，
194x之後東德/柏林。

自由只會愈黎愈少，
最後想走時，
就太遲了。

咩年齡有機會都應該走左先。

唔知講咩好

留返條命
共產黨終有一日要倒下

睇返中共歷史，下一步係搞大規模清算，奪取社會控制權

港豬: 有錢搵就得，自由食得架?

驚到時錢都無得揾

做地底泥都唔想離開算係咩

唔知
做聖人

睇左幾多歷史野
所以我係咁諗
但費事講
日日見到班舊同學情緒勒索人
仲有明明支共咁怕香港人帶埋啲錢走
班人仲咁順佢意留低做奴隸。。
我淨係想救97之後冇外國籍嗰班走
然後全部一齊走
唔想到時變到新疆咁 想走都走唔到

老老實實平民去到邊都係比人壓迫
寧願做大國平民好過日落國平民

岩啊，有得走好走
利申：冇得走